畀人打既白色恐怖

從呢件事見倒
1）中年人出手打人
2）有晒片及人證
3）冇挑釁
4）冇出手自衛
5）冇人出手制服佢

成棚人只拍片，都唔敢制服，怕畀人屈毆鬥，咁先令警拉人，咁先有輿論。而令你唔敢出手制止罪案，正正係最恐怖既地方

又一次證明執法人員既公正已蕩然無存

究竟香港人仲要捱幾多次打

原告變被告既恐怖